去銀行搞野，坐低等嗌名個老野望住我口噏噏

佢想坐我個位
又唔敢同我講叫我讓位
就嚮度望住我口噏噏EE哦哦
咁我咪主動讓個位比個廢老囉

廢物

口UPUP你唔好去死
你就真係針

咪由佢口up up